港鐵宣布所有輕鐵即時停駛天水圍段！

借位：

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

順便小心狗車動向呀喂

1540開始天水圍大量狗車駛出

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事？

入面乜事都無

唔覺有野

乜事都冇封黎做乜

想冇事變有事
黨鐵唔是浪得虛名

懲罰遊戲。
有無發覺一至五早上很少關站，亦會譴責阻礙鐵路運作的示威者。
但星期六、日小小事就關站，理得市民生活不便。

呢三十分鐘內好多狗車係天水圍駛過

依個真 成日都搞到咁，見d街坊個個都嘈緊尤其 天水圍一停輕鐵，大家都要行

已經有事了，天水圍好多手足比狗捉曬